{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 법수치폭포펜션"
    },
    "text": "ペンションのすぐ隣に滝や渓谷の風景があって楽しむことができ、大型一軒家の客室を利用することができます。 入室は14:00、退室は11:00です。 バーベキュー炭とグリルを利用するには、2~3人基準で20,000ウォン、4~5人基準で30,000ウォンが必要で、屋外バーベキュー場で利用でき、当日現地で決済します。 幼児を含む基準人数に追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、愛犬同伴や入室はできません。 その他の施設としては駐車場があり、現場の状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような風景がありますか？",
            "answer": "滝や渓谷の風景があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "大型一軒家の客室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00、退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするために必要な料金はいくらですか？",
            "answer": "2~3人基準で20,000ウォン、4~5人基準で30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "屋外バーベキュー場で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加料金は発生しますか？",
            "answer": "幼児を含む基準人数に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は常に利用できますか？",
            "answer": "現場の状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 200,
        "QA": 275
    }
}